【警察入】我諗到你地洗白唯一辦法

以死謝罪
完

關於日本的切腹自殺，你想知道的都在這裏了